[推到完場] 大台《深宮計2》重口味 全劇女演員平均年齡45歲

開定先

大台又有後宮爭寵古裝片喇，唔單止劇情老土，連啲人都係，全劇主要由女角擔正，而平均年齡竟然去到45歲！

推你老母臭閪咩 垃圾劇都搶住嚟睇

驅風計

冇人睇？

點解唔開套老人院心計？

見到餐餐急屎樣以為好好戲扮撚晒野既馬𠗕偉就唔撚開胃

成撚日珍姐, 珍姐
正一死仆街擦鞋仔

4x歲就係宮度等死啦，爭乜柒寵，諗起啲老女人爭野個閪樣就想嘔

有爛片天后劉心悠

呢套嘢都危危哋

其實有得做, 講一班俾人遺棄嘅廢老係老人院到你算我,我算你 ,互爆陰毒, 為一百幾十打到頭破血流就好睇

成堆四十路、五十路就停經拍呢類劇
你睇埋我果份
唔怪得TVB講有權造低品質節目

好憎呢d 題材(溏心)
成日勾心鬥角，吵吵鬧鬧
成日睇呢d 戲, 連個人情緒都無得平靜

好易炆憎

冷宮計

呢D劇都唔係諗住俾後生仔女睇啦

搵陳豪演佢個角色咪仲好

陳豪先唔稀罕呢啲白紙角色

陳豪去左拍黑豹了，打入荷里活片走向世界
放棄香港市場

馬中計

仲有2日

又係你摑我我摑你d friend
重點係班人自己係度自high
不過宣傳真係好多
睇黎小青姐衰完溏心今次真係輸唔起wor

監制:梅小青

溏心唔係佢老公拍咩

2018 年重睇CCTVB

所以啲港豬真係冇得救
講咁多年都仲要睇
明明中間經歷咁多野

講劇集，劇種單一、翻炒、冇內容、冇新意、演員屎戲、演員來來去去都係果幾個、抄外國都抄得衰過人、八點懶溫馨、八半之後鬥黎鬥去
講劇集以外，個台仆街到不堪
做港共喉舌、擺埋啲大台臭架、hard sell自己野、植入式廣告、搞鳩港視，呢度大概係六年既事
尤其係新聞，一日到黑同支那打飛機、hard sell支鐵大灣區、播閪官講野、唱衰美國、開罐頭、播無關痛癢既垃圾(eg某國家有隻貓做過咩之類)
播垃圾仲要硬食，撳掣轉台又懶，好似要切佢一忽肉咁，雖然VIU同奇妙未做到TVB咁有大量劇集，但奇妙而家播港視劇又唔試下去睇

六年都冇改變想法，難怪要睇埋翻炒溏心、翻炒宮心計啲冇水準既劇啦

睇奇妙好過啦 、
星期三就播歲月留情

其實點解tvb咁少男人權鬥
成日都係做班女人吵吵鬧鬧

畫出腸同唔畫出腸既分別

第一、二套都仲叫有新意，而家拍到爛
近幾年啲劇好似套套都嘈嘈閉

利申，無睇無線好耐，呀媽食完飯睇會聽到下咁

《深宮計》 五大女角加埋超過200歲

啲茄喱啡同街邊啲阿嬸有咩分別 老撚到

Wow

老人院咩

挎世代有水準好多

邊撚個皇帝有嫩草唔食
食四十路啊 重要打孖打孖上

大台高層

老友meme

佢地用下腦得唔得啊
唔好咁坦白同觀眾講tvb花旦喇
公司得番四五十路出黎賣肉
大佬啊 商品說明條例唔適用於電視劇咋
唔係我實去海關告佢 古裝劇就符合歷史蹬
古代最幼女十幾歲都生仔 三十歲做太后啦
做皇帝晚晚有幼女唔食？ 仆完都驚班四十路生唔到啦
高齡產婦想搞 都俾諫官屌死 話皇帝咁重口味 難有下代

亞視幫

有冇唐僧肉?

馬明識食

薑是老的辣

tvb又搵佢兩個做話題

唐太宗有哪些功績？

一睇就知大陸有份拍 成個武媚娘feel湧晒出嚟
不過tvb d世界燈連騰訊都搞唔掂

【習總唔俾播？】騰訊突抽《深宮計》釀公關災難

重要係重頭劇，反了反了

而家深宵時段先係黃金時間, 膠劇不了

中國禁播《深宮計》 TVB面臨被追討逾億元投資

唔睇邊有得笑

清明同你老母做節先笑

咁你望下個垃圾筒咪笑個飽

睇圖見謝雪心個妝化到成個巫婆咁 ，你睇埋我果份

心悠bb係靚 但演技真係唔係幾掂

睇你老母笑得幾開心